有冇人試過係香港駕駛學院退過學費

如題 求分享經歷

Lm

留名

點解要退
你自己搵人轉名會易搞d

真係好難喎

你都戇撚柒鳩嘅收鳩左你錢點撚會退返俾你啊用下個腦諗嘢好唔撚好啊

因為遲啲唔係香港生活 所以想退 而家一堂都未上過

乜野原因都無可能退啦
你大學因為你移民都唔會退學費比你

你移民關人撚事

我上佢個網睇過 要寄email比客服講
但我諗應該都係有排搞

扮野啦你 想巴打幫手就話移民
實情係本身諗住claim持續進修基金學車
點知發現呢個plan專水傻仔

D人一聽到學車有政府資助就話正啊狗衝啊
唔撚睇條款

如果持續進修基金既話 應該冇得轉人頂？
但我唔明點解水傻仔

利申 1x年牌 唔知而家咩玩法

點水法

一定要一take先平過就咁報？ 仲要俾左2皮再refund?

lm

我係就咁比14k 冇申請個持續進修基金

寫明冇得退的。當年我第一次肥，跟手再報，不過佢仆街比唔到期我，hold 住我，我轉頭上網自己報快期，報到，搵埋出邊師傅，個半月內搞掂。

但係舊錢俾佢hold住，唔會俾你退，結果用咗佢嚟補鐘，港九新界行運一轉，用咗兩個補鐘session。

駕駛學院好嘅地方係方便，但係師資真係參差，比較貴，同埋佢真係會hold住你，睇住你嚟食。

有得退的 我都搞緊

聽返來
個學生上完一堂投訴師父
如是者轉咗兩三次後最終駕駛學院話無人教到你為由退返錢
聽完嗰吓真心笑咗

嗰位學生聽講考咗五至十次路試合格咗

你打去問下，好似send email有得傾

因為唔係隻隻plan都可以申請持續進修基金
可以搞嗰隻係mark up咗
比起駕丸普通plan 係貴咗好多

而且要Pass先可以claim CEF
如果你唔係1 take pass就搞笑
唔喺駕丸學埋佢就claim唔返錢
想拎錢就焗住再課金俾駕丸

email去問，多數都ok，要畀行政費

Thx